近年來，美國南部和西部各州的梅毒感染率最高。 嬰兒死於梅毒。 是100%可以預防的。 |由Caroline Chen拍攝，攝影由Talia Herman拍攝，特別為ProPublica, 2021年11月1日| 
 與兒科醫生、產科醫生和在先天性梅毒激增的第一線的家庭交談，你就會明白為什麼楊和其他人如此拼命地試圖預防病例。 嬰兒死於梅毒。 是100%可以預防的。 |由Caroline Chen拍攝，攝影由Talia Herman拍攝，特別為ProPublica, 2021年11月1日| 
 梅毒在該省東北部的山區很常見。 旁遮普，西北邊境省和克什米爾|詹姆斯·麥克龍·杜伊爵士 
 當然，梅毒在所有部落中廣泛傳播。 《休伯特·豪·班克羅夫特作品集》第一卷| 
 有些依賴於一種傳染性病毒，可以從一個人傳染給另一個人，如梅毒。 藥物在系統中的作用|弗雷德裡克·威廉·黑德蘭 
 第二級包含了梅毒的幾種形式。 藥物在系統中的作用|弗雷德裡克·威廉·黑德蘭 
 我們很少能夠通過這種方法縮小腫瘤的大小，除非它取決於血液疾病，如梅毒或鏈球菌。 藥物在系統中的作用|弗雷德裡克·威廉·黑德蘭